放大阪周遊卡一日卷

有三張，買錯左8折放
tg wwwyyy92

有得退ga

我估kklook果d

我係機場買，諗住走先退，點知個買個度收左退唔到，退ge 話一定要去買個度退